Online Poker 討論區

有無巴打 絲打有興趣玩Online Poker or 討論
任何時候都可以輕鬆玩
歡迎加 TG

Push

抽水不了

有poker game唔抽水？

你去賭場玩都抽水啦

香港都冇得打，大陸網不了

你玩得開心啲